[閪換人LAN!]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[570]

連狗幫埋對面助攻

ddg救全家 輸左9成呢球

FRED 又奶野

Pogba

咁樣彈地都唔使輸

全部都要LAN!

rojo要頂巴塞嗰場

屌你老母究竟踢緊乜啊

ALL LAN!!!!

解散重組啦屌

ddg又救全家
dllm你班人

ddg 好撚勁..

lin個解圍

又pen

Ddg呢下癲撚到

又十二碼

PEN

嘩 又12m

Dllmch 好彩ddg

DDG真係要驗尿

有運

似唔入

好波

馬搏到pen

12m

如果咁都唔比最高薪DDG叫木狗含撚啦

留廢lin係到做咩？
控制對手比賽節奏？

呢下真係12碼啦屌

射撚左佢啦 好驚啊屌

馬仔個態真係好撚差

從後唔中波一定12

咁都唔紅？

咁吹得都黃

中眉神救，之後12m，有運

廢凸

馬仔好態應該入左

成隊都西到冇人有

咁都唔入係要12碼

馬仔直接俾返中間都搞掂左啦

以家冇全餐好似?

西咸救左馬仔一命

好波不如好運

馬仔呢球好撚廢

Pennnn

last man都黃??

態好果陣快射入撚埋啦

馬仔 +1
Lin 0

Ddg幾錢都續啦屌

而家唔會有全餐食
新例

係咪改左例無全餐

come on Pog

九成唔入

好驚呀求求你

咁都唔紅

係咪改咗例冇咗全餐

要入啦正常頂

goal

Goal

單刀波都掂唔到黃牌？

係咪還緊第一球越位

都唔知踢緊乜，痴撚線

但係歐霸有

嚇撚到我

入多球ok?

真係-6足球

新球玉普巴

屌 波盲多撚到

呢球好靚 頂埋pls

咁都贏到

馬

咪鬆懈呀妹

有運到呢

又冇碎步

射得有質素

屌，贏得好無說服力

好彩呢球角度好d

-6 football never die

班人圍住做乜？

改左例啦

嘻嘻

邊個傳得咁靚?

有

還返三分比西咸啦屌

換走rojo俾人禁住屌 有排平安鐘

靠12碼
好肉酸

真係-6足球+ddg

普巴啲12m真係大大力

摩佬式贏波

呢個暑假又大執

福仔後腳

妹妹訓話

生性啦，贏緊一粒咋

踢到咁
打疤一啲希望都冇

真係踢得差到冇人有

Pen Pogba

12Man U

又係贏ddg
個球神救

西波到咁撚樣都贏到

又-6蘇b塊面黑到

唔抵贏

呢隊波
贏都要屌啦

我覺得會2:2

傾咩傾咁耐

妹冇咗啲碎步射碼好好多啦

不過踢得閪好過失分.

符碌足球

又要比人話4424

抽到果刻都知冇嫁啦

頂撚住 大佬屌鬼啦

球玉

西咸第2次整走曼歐冠機會

廢連踢足cls

中楣波救一命

唔好縮後

咁都無紅

我贏咗都唔會興奮

仲有條楣幫手
都係嗰句, 好波不如好運

射得好靚

唔抵贏
馬仔球單刀咁都射唔到

-6足球

呢場好有運

咁樣真係唔掂 英人青訓個個有免死金牌咁 其他球員點服你阿so sir 點吸引其他國際既一線球員阿

驚緊慘劇咋我

真心
我覺得FREDRICK唔剷， 馬仔都唔會入
佢最後果腳推得麻麻

12碼唔計

西波聯

又係咁輸個勢贏個比數，咁同摩狗有咩分別。

兩球12碼
好撚無面

普巴成熟左好多

沉實左

呢球就算無人從後攔截馬都未必入到，
龍門一早出迎封晒位

普巴呢球真係寫入網仔

睇得出妹好想爭做cap
冇cap就去鍠

Man你老味u

呢球真係寧願馬仔響袋多過12碼

點解lin 可以場場90分鐘

條中場自從傷晒之後就冇乜邊場好波

以為佢會交比福

今日好hea

西咸痛失三分

牙sir塊面都黑晒

忙緊冇睇 又12M?

係 推到on99 個龍又封得靚

個龍封到啦
佢應該早一兩步要射或者比福
死好運

我地要再入多粒

馬出黎迎波啦屌

係曼聯20幾年 sob都係師弟咋

馬仔推到要用左腳射

今季打完歐聯英超未羸。呢場有機

費SIR心諗：。。。

對面射門多過我地 你話踢乜撚 中後場零控制

還返三分俾西咸啦

睇見fred都攰

費蛇塊面閪能到..

都唔好意思慶祝啦

馬屎

依家係咪P RB

馬仔Workrate真係好低，幫唔落

平安鐘時間

睇到依家，DLLM 連膠幾撚時先肯返後備坐

邊撚度夠班踢正選，亂鳩咁黎

西咸咁樣輸好唔抵
明明作客禁住屌打

中場唔夠cover呀廢lin
死返黎回防啦屌

而家邊個右閘？

廢特1打英超即刻現形 身體對抗一大即刻仆街 幾次中場爭高波完全爭唔贏 調返轉要中堅出嚟幫佢 屎波都幫佢幾次 打英超麥湯一定有前途過佢。

馬啲無球真係懶到閪咁

痴撚線
角球下下比安達神頂到。做乜鳩野呀

差d唔記得換左綠木出黎

D走位真係

似係想話人知佢唔開心多啲喎

寧願出p仔都唔出大米

P??

我

你老味安達臣都可以頂到幾次
究竟點守角球

fifa M/M 現實L/L

頭先要攻

sob 換人真係好大問題

屌你老母臭閪

班後衛買左幾多角大
球球清出底線

點都會有幾場會係西波，係個場面贏得唔夠說服力

P仔要打右閘

推得太痴腳
仲有d猶豫

綠木掂到波未

Man你老母臭閪u咩撚樣

垃圾lin而家踢咩位

仲咁急？

馬仔爭氣啦

岩岩帶過下波

馬仔

馬仔又嚟

大米好慘

Jones d 毛手毛腳同細緊一樣咁衰

屌你老母
馬仔咁都唔衝前

蘇蛇新玩法

真係前鋒得福同幼幼綠木, 要焗攻佢都無乜選擇

廢lin 咁撚好tackle 打右閘好過p打啦

咁係人前波後都無計

馬仔今日好

安東尼奧真係好撚大舊
史鐘都推佢唔郁

DLLM馬仔

Li今場做過咩
走上走落幾廿次冇掂過波

dirty work

但要讚返福傳得靚

話要出P嗰啲，可以睇佢比人弱點攻擊

痴線
有正常後衛唔用

都唔只係今日

ddg 搞咩今季生波差到咁

勁過撚羊起碼出到波

ddg啲大腳今年差撚到呢

LIN打中路真係仲西過右邊十倍
完全隱形

綠木有冇掂過波

lin 係踢緊波?

平安鐘is ready

點都好
唔會係換走LKK 留Lingard 囉

普巴跑得多咩 唔覺

其實點解要換走lkk
換馬仔會唔會正路d

馬係咪個d要人出腳先識走

韋碧克都踢得好撚過你

呢場馬仔斷成咁都係關lin唔cover事，反lin直係贏晒

問題係次次踢得最差果幾個都唔會換

啱啱咪掂咗

DDG開龍門球 可唔可開好d?

DDG D波開撚到咁撚樣
我真係屌你老母

唔係今年啦

Jones

哇。。

Ddg d 傳波搞咩

宗師

爆哂缸

哇JONES

鐘斯痴線

爆江

爆晒

如果唔係為歐聯留力, 就係真心戇鳩

鐘

馬同lin都係shit
Sorry

屌你老味，連膠 鐘斯班英撚就識續約
Hehe 就拖到free go, 班膠層用屎眼諗野？

宗師又熱血

真曼宗師

一係就搞掂山神，一係快撚D搞掂ddg同hehe份約啦仆街木

場場都踢到患得患失點搞呀

呢幾場都係咁
SO9死攬馬仔

鐘斯好撚熱血
爆晒頭都起返身

宗師好撚熱血

達米安衰咩？

哇爆撚晒

爆哂都包到球波

想問呢排費倫係咪放左手隊波 比So sir 亂9咁舞

菲爾美斯

屌大巴..
波都唔撚諗住控咁

史諾加斯個樣好慘

好深。。。

我決定唔屌JONES 一個月

真曼

啊飯下年嚟還債啦

真係on9 隊友爆紅
普巴仲唔踢出畀係度拖到個波比返對面

中場控制唔夠 都唔返黎幫手
係前面做乜撚野呀?

鐘C真曼

鍾斯又爆缸 好似好多次了

屌你老母 球證鳩架？流血都唔吹？

宗師真係好熱血

宗師真係得番熱血

宗師熱血補救技術

Rice係中間執second ball都幾準

會員今場有咩講

jones

仲要熱血解圍

又爆缸
熱血鍾

宗師又玩熱血

宗師爆頭
米仔想叫停但係冇人show佢

其實今場球証都係99地

諗起維隊 熱血戰士

懷念摩嗲未？

DDG真係好撚on9
場撚場都亂尻咁開
比番個波人做攻勢

宗師唯一出色就係熱血

爆開咗

依個球證係咪裝屎個腦 頭受傷都唔吹停

lin頭今場有咩貢獻

敵人懷斯幾勁

鍾絲bb係硬漢

岩岩好似有人講中，換哂三個宗師就會傷出

諗起alan smith

真真曼

邊會留意到呀

會唔會留力打巴

鐘斯又係呢個look

佢批落去

你收撚皮啦, 唔係ddg俾人456緊喇你老母

JONES
變身

朗隊！

鐵血宗

講咩4強英撚正選7號

真
係幾大缺點

馬仔衰極都現到身拎波
lin真係好似打少個咁

中C頭都爆埋都仲解到圍

一代真係好熱血

爆住缸都起身解界圍

又係宗師
應該係份約包咗

俾啲火
真曼宗師

包黑紗布，好型呀

真

球失球根本係on99斬出黎
龍門唔穩定
幾多神救都冇用啦

唔係球證今場豬咗啦

JONES差唔多又放暑假

咁多波撲有部分係自己攞黎

個態今年跌左
以前好準

佢短開又諗起即刻比人打反擊

不嬲覺得佢得神救
用波差沙爺好多班

真。真曼

明明隊友對面都叫踢出橫邊

上個po尾

失嗰球係佢亂咁碌個波出去

其實鐘斯咁樣有時真係好難反得落

玻璃宗師好慘 應該要縫幾針

唔講我仲以為救波個個唔係佢嚟

我諗起維迪

不如戴頭套算啦

反正每隔兩場都包一次頭

rambo咁樣

有兩次累死Fred

buy Rice la diu

但龍門球亂開都係事實

以前開波幾好
而家亂鳩咁開

攻上去前鋒狂斷波turnover怪中場返唔切第一次聽

照你咁講不如踢返摩佬嗰場，一斷有9個係中後

救波同開波，兩回事黎

如果話推大位係洛賓iconic move,爆晒缸咁行埋場邊一定係鍾斯既iconic move

未出架！

識波帝 : 我

佢生波斬唔起好常見

呢舊飯幾堅抽 掃左好多波

rice都幾勁
不過有passport應該60m起跳

神救左乜都還哂

波都唔多掂 唔知咩換人

幾季都係咁,屌佢老母
佢腳救波係勁,但球球大腳都斬比人都幾撚影響隊波攻勢唔撚順

50m一野買飯啦

除左熱血仲有咩
見佢出場，我仲驚 不定時就自爆

連加特喺連登曼區，呼吸都係錯架啦

打nba咁

+5 頂能住好嗎

仲要今年先打起 季初波都無得踢
踢幾場就入波

好想佢一球成名

包埋熱血助攻同熱血own goal

補5分鐘
平安鐘了

大巴返來了

神救係基本啦 學人叫480K周薪

西住咁贏都好過西住咁輸...
唯有咁諗

馬達touches :38
lin touches: 32

咁就一球成名 3

垃圾lin係咪打攻中？

主場對中游都淪落到平安鐘
仲唔知守唔守得住

根本個心態成日想攻，入波做英雄
成鳩日企勁前唔回中場

最撚衰就係買撚左個山狗返黎 破壞哂

傳心師返黎了

屌 lin

又鳩畀

是撚旦比波

lin 傳得咁差

大碌打到去左

唔係好，但佢同普巴已經係中場狂上落

M11吓吓斷，福仔唔係下下搶逼，咁都要鬧真係

屌你老母廢lin

大巴好過啦，反正都係得個企字

Lin真係

又係lin 傳失
dklm

lin廢到最後一分鐘

又鳩俾

Lin

控傳柒到甩碌打攻中

屌你老母廢lin交乜撚

Lin真係垃圾

屌你老母咩Lin

出親連膠，隊波就打小個 DKLM

LIN- -?
廢尻真係廢尻

一開波應該要咁出啦 右閘大米

廢lin 走啦，比到咁撚hea。

傳到咁dllm

比貼身 好波

連加特真係廢得好緊要

俾好啲得唔得

我呀麻去踢lin頭個位都得啦 求其俾個波

唔覺佢值
真係買個比波強仲好
麥湯夠晒有餘

唔係鳩 係佢技術根本如此

on9 有空位唔傳 傳去福腳底

福仔都未走甩就俾, 唔係下下爆到架

LIN連反擊都廢 重有乜撚野用

lin呢d垃圾

Lin我真係屌你老母呀

想g lin今場幾多分

個廢特有乜用
冇身高冇身形冇速度

憑乜質疑英格蘭7號呀？

咁撚多位仲傳個閪波出黎

英格蘭正選7號呀

英格蘭搵廢LIN打正選真係痴線

福比人壓住左

垃圾曼聯 全隊幾時空難

無佢出邊個？ 麥仔留力打巴

而家右路係綠木rm+p仔rb
但係西咸都唔針住我地條右路來打

緊係傳深
邊有人反擊畀到腳架

技術根本就係咁多 大家知 除左識鳩跑 會根本一樣優點都冇

你就空難啦

啲迷連一開頭仲話馬達交波廢

輸錢都唔洗發脾4既

有場斷咁撚多波

連點解可以打足全場

連

咁嘅狀態去魯營踢真係冇咩大期望

又出事

契仔囉

屌你老味，是撚但係英超top 10 連膠都無資格踢正選 無場似樣

清道夫Ddg

搵連打攻中真係

見到廢lin 就抆

綠木波皮都未hi到

本來就無希望, 疤差唔多輪換成隊準備大屠殺

廢lin迷lin班友真係痴撚線

不嬲連呢類直線都好廢
仲話打攻中

連出幾次事啦
成件炸彈都唔換走佢

今場英超比賽入面算好

連今場又失蹤

LIN 比人一迫就甩

會員爵士連加特係咪用屎眼睇波?

騎牛牛

無失蹤過, 傳失逼甩乜都有

袋左3分先
仲要打疤

可能淨係睇youtube架咋

想問Phelan 去咗邊？好似唔見人

全部都係西咸

搞掂

對面個rice 真係chur 到我地氣咳

西咸on9 最尾攻到冇力

閪

唔吹完場連可能有得入波

史摩寧又CARRY一場
DDG咪撚再亂開波啦 ON9

J 緊上年入9球呀
今場無睇

又7住贏

PSG後無一場波係唔西

得罪講句 迷LIN都係ON9

好波不如好運
西咸痛失3分

講真 今場-6贏

真係好彩

佢youtube啲片應該都唔多好j

今場mvp 廢lin

負碌足球

工程師好慘

咩app

DDG CAPTAIN?

好有以前柒住咁贏嘅味道
蘇蛇打算完全複製費蛇教法？

班人有啲係真廢有啲揀波踢

垃圾lin都係掛靴專心搞佢個brand同utube算啦

贏得好核突

今場POGBA LKK SMALL 比較好

Yes

-6足球 又袋3分

屌你老母黑你工程佬咪黑你

教前鏝

今場仲有冇屌福撐馬？

垃圾lin 一日有lin正選都唔洗爭英超

無可能 實俾牙飯後追到
睇返uel final對ajax果球

你岩

呢到啲手足，特別迷靴黨，踩到佢屎餅咁

阿嗰場其實仲幾好 之後就場場垃圾

根本就係自己班友hea踢，傳波又hea又唔跑。

完全唔明點解LIN可以打到完場

4424

曼官方app

呢場真係嬴得無信服力

我覺得牙FRED都唔錯

係 連根本當氣袋用

用撚哂一年既氣

費綸係咪同so sir唔岩
好似無交流

摩狗味下嘛

lin真係躝落預備組啦

馬今場真係

Lin都撐得落真係痴撚線，咁嘅表現都會有人迷，唔怪得而家曼聯咁廢

咁睇得起佢

負碌執3分
止止血先，呢排真係差到仆街

Fred要讚

買rice
小豆 細孖 回家啦

成日話青訓，今場尾段睇到綠木仲有排浸 有排交學費
唔係話出就出 即時保到隊波上神枱

靠屈仔後晚做嘢

事實

呢個希望真係買 有料

球證費事佢柒多次, 拿拿聲完場

睇足90分鐘
一句到尾 屌你老味連加特

都睇左九十分鐘 唔知睇左乜野

踢到咁有前4都好難

DDG啲傳波搞咩

全隊傳球最搞高success 最多tackle=廢lin無幫波無防守

講真話怕咩得罪人

迷FRED都係ON 9

除左運氣我地今場有咩好過西咸

得罪講句反屎都係ON9
SMALL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>VVD

連河2馬lan

Hehe out rice in

真係踢得好西

睇av仲好 屌

可能 起碼單刀

Lin去開跳舞學校算啦

馬今場真係唔掂
希望佢快手搵返狀態

buy Rice頂Hehe/Matic la

隻lin真係垃圾

上年廢到仆街 下下送禮咁
一季就升哂level

死撚開啦

應該個場之後日日狂打飛機啦

贏得好肉酸

今場卡古 Fred DDG smalling收貨
福出黎前面有番生氣

講真搶緊前四幾隊都係鬥西

Sancho兩粒

仲小豆連西咸唔係必然正選啦

1對1防守真係好廢 比人一扭一推就過

反福呢

唔知點解有個感覺係費倫先係教個個 sob係傀儡咁 攞個名宿名去震三軍 實際戰術都係費倫落order 企場邊又係佢 經驗又係佢多

迷lin真係痴撚線

係，最衰迷lin搞到曼聯成續差曬

Fred成日喺啲危險位俾人迫甩

放眼未來啦
Rice / Neves是但一個
Meunier嚟到就正

屌那星，呢幾場西到直頭想踢鳩連膠走人
場場出佢打小個

FRED DDG咁都收貨

連球迷都打到暈啦

對面個個安達臣都幾勁

全隊傳球最高pass success 最多tackle=廢lin無幫波無防守

Lin做乜都錯

買返黎做下後備都好呀
今場馬福

好像，之前sob都驚驚地佢

西咸都踢得好西 比人入2球之後

唔通j馬達咩，j馬達嘅今年可以睇邊場呀，一粒波都入唔到

Jones 變身朗隊

你收下聲啦 剩係識盲撐lin

佢個種踢法如果無態 真係得個跑字 屌

乜撚野英撚正選7號?
成場掂得33腳波去做中場?

馬達比人換走 data都完勝你個英撚正選7號呀

都係做綠葉角色先發揮到佢個功力

Fred以佢前幾場比
DDG救唔到球波輸3分

唔好幻想太多

史摩寧又全勤啦
反屎?.?出黎柒啦
成隊波核心係普巴史波DDG
唔到你唔認架啦 哈哈~

點解收lkk
唔似好攰

不過成日搵佢出波比lin

費倫係費sir身邊咁多年, 講經驗蘇b有排都追唔上
如果簽唔到費倫既話下季實變蘇9

跳舞

聽晚猁轟 好矛盾 和都拉唔到轟落嚟 轟輸又益咗猁

唔係話佢唔勁
你下下求撚其扔個波輸反擊
明明呢啲野可以避免

好彩無失 唔係又做戰犯

你收下聲啦，淨係識得盲反lin

使唔使叫老師 cup 個印仔讚佢呀？

咁撚低要求

你收皮啦屌你老母attention whore

屌
梗係猁收皮啦
我地咁既樣唔係仲諗前4呀ma

中前場hea踢 除左渣古

瘦安

=.=""""

有2個負評

呢啲彈地波好難救, 當還返佢鳩扔嗰球

擺攻中又唔得
BOX TO BOX又唔大隻
防中又成日比人逼甩

有前四係咪唔要先

其實場場咁收卡古 卡古bb會唔會唔開心

支持車狗贏 我地主場先制裁佢

對面搓波都勁過我地

唔係sob 契仔

和啦, 1分同0分唔差好遠
想猁狗快啲仆街

我開始覺得唔係態既問題
係佢既踢法同場上既走動唔改 佢上限真係咁多料

唔需要諗啦，咁我唔要前四呀，如果利拎冠

一樣還一樣
聽日收左猁皮先

擺佢打右但唔洗下下右邊出波啦 佢又唔係出得好 扭下過人一次派膠都搏下次過到啊

一個任人出
幾個任人頂
西利撚

下下都開比人

邊到最多tackle呀
上半場呀?
佢下半場都係5個
傳21腳波 全隊最小 小撚過ddg話最高pass success?

負碌足球

好出奇？唔識入波助攻都叫可以叫曼聯最強攻中啦

和係最好 然後自己贏車仔
不過依家隊曼都可以收收皮先

其實POGBA 60分鐘之前既防守都係行行企企
係後面真係開始要入波就全部追哂
後場又好主動拎個波黎分

佢係防守上係企岩個位 但佢偏偏就唔會走左半步
所以隔離果兩個就永遠都好似要成日跑咁

如果今場又係出MATIC 就真係比人456

其實ddg傳波同大腳一向都鳩鳩地

碌出去果球
其實果個位附近有妹有馬達
點知馬達轉身跑
妹又唔多去
DDG又實冇嗌
成隊都冇黎默契

咁你又理我？走住黎屌

打得好差好彩拎到3分
最爽係黑哨唔止得猁同軌 終於得益返一球
反曼又嬲嬲豬最爽

seed呢

點解MOTM得Ddg Jones 妹揀

講中就attention whore

點解2019仲有手足會同引戰王嘈=.=

lin 要雪啦，都唔知踢乜鳩

梗係啦，未重建好踢歐聯隨時分組賽都過唔到
有得笑猁嘅快樂先係最長遠

救波都救撚到腳軟

傳左20球
ok

猁贏左呢場好大機會冠軍
鏝對熱刺真係有機會輸

細粒又左棍
令我諗起99speed嘅馬田斯

唔通揀連加特個垃圾咩

未失果球波之前對面有攻過?
咪撚玩啦

你有咩要求？

90分鐘20腳？？？

rojo可以點守美斯

Westham 其實算易踢都踢成咁

下場愛，之後車鏝

其實你有無睇

我都覺佢個踢法有問題，成日等波上腳，唔會跑人地身位走位。

右達左羊啦

國家隊隊友可能有方法

車仔打利醒神

5個tackle=得過跑字

歐聯是撚旦啦

揀個插水佬就啱，冇佢邊有第一球12碼

可能大佬打左 ap打右

爭咩呀，今場mata lin 都廢
mata 都叫睇得出佢打咩位
lin 係唔知佢做緊乜

手足們咪理個幾條儍西啦

fred要打4141 4果個中場位 後面有條友幫佢逗住 搵佢打單防極危險

Lin...
駁腳夠叫傳到一球啦屌
問題係控又甩 傳射都唔講喇
大佬 曼聯係唔係高峰果隊
但真心呢啲球員頂盡後備料

福仔半場都係掂15腳

係咪分身黎架

@3@反尻DDG洗撚有睇

呢個真係好有創意

屌 有邊個曼迷想睇猁拎冠
最好係猁長期仆街

問你今場lin有咩用，剩係識拉埋馬達比較
講埋啲歪理，撐球員都唔係咁撐啦

右羊左碌

迫你揀jones

成隊曼聯成場唔知踢d乜
靠兩球十二碼贏
廢撚到

係屋企睇都咁燥 難為班入場支持球迷 ...

有球肓起到
起碼輸5球啦
下下都要世三救咩

真係唔洗有睇，繼續反，遲下走左無得反

右大米左羊

馬達畀人後面閘埋嚟都畀人叫插水狗

獌狗護主

岩 唔通學廢lin 插水插到12碼又摶唔到 仲要比對面指住來屌咩

今場只係想搵機會試下first touch ball
同埋都有後場輪換
算係咁
唔駛有期望wo

話你插水咪插水，吹呀

做唔好自己軌同妓輸都無用
之後如果係今場既表現可以plan定打歐霸
再送三分俾鄰居

仲要喺度劣鳩

之前傳多幾腳又話佔中

馬仔都係2x腳

想點？

成場淨係記得DDG神救 同 福仔射遠柱 好有摩狗味道

白連究竟傷邊度

其實有咩好比較，兩個都唔係踢得好好，成日傳失d球。

條中場好廢 下下second波都執唔到 費特普巴d企位好差 仲話放hehe
最搞笑係Lin踢中場 以為成日走入中間玩塞車就識踢中場？唔好玩啦

迪基亞救波係神，但開波真係閪

即係以前聰明仔 Gibson 個類....

講經咩，我屌馬達嗰陣，啲人咪又係拎lin出黎比較，扮乜野清高，馬達上半場球球醫院波冇腳到腳都有人話佢踢得好好啦，呢啲唔係盲撐？雙重標準

邊個中前場駁腳？？

可能輪換呢

都幾大獲
過左蜜月期之後
全隊都鳩下鳩下

原來鬥廢

使撚你爆閘咩，自己都狗咬狗啦

唔踩lin=J Lin

留力歐聯啦

開波閪唔係第一日既事，屌都屌左好耐啦，但個球rojo責任大咁撚多，反而圍屌ddg開閪波，利申返唔盲撐

聰明好過lin 同喼神
雖然同期我鍾意藍天多啲

Lin肯定打得差啦 無一腳做得好....
打左邊同中間都一樣幫唔到手

摩佬足球

差唔多，記得準備哂咁多份帛金

其實有睇場波都知連廢到仆街啦 有咩好嘈

係20同28呀
馬仔都踢得廢
都起碼係禁區有傳下波咁
lin下半場打攻中唔回防都傳唔到呀

全隊都廢啦唔好爭

冇辦法唔跑呀
Pogba防守得個企字
要跑埋佢果份

同遮一半分有得揮

收皮啦，呢球換轉係對面咁都吹屌撚左十世啦，咁都仲要盲撐

傳波方面本身都越黎越差
岩岩黎果陣明明幾好
今季值頭唔知做乜鳩

反而屎波真係ok同fred真係有啲睇頭

一周雙賽屌足全程，無抽筋算係有料到

無人讚阿福交個靚波

然後有班人走出嚟話Hehe唔重要

係，插水呢啲仆街野，lin真係做唔出，馬達咁叻插水咪又係死返出去坐後備

咁ge態 點踢車 鏝

唔知係咪真係關約事啦，ddg再唔改真係好快比人淘汰

一些一句講哂，呢幾場根本無撚用
跑又跑唔到，dirty work 又做唔到，有咩用

今場大把人屌mata 馬仔，永遠迷lin都要拉其他人出黎，鬥廢做乜柒

只係希望 馬仔同福仔下年生性
由其是馬仔 可以講呢兩年係無乜進步
lin就算數喇 中遊都未夠班踢
lkk係sob接手後就真係唔同晒
後防真係要搞搞佢
本身白lin上半季打得好撚勁 近呢五六場經常自爆

最多咪屌係禁區外 應該吹罰球
插乜撚野水

我地有嘅係好運

頂唔順block 咗會員Lin

馬仔有既係天份，但係肯唔肯去上同sob點教又係另一回事

聰明喼神都好過垃圾連講真

做唔出
今日先插完一球

疊埋心水等廢Lin變美斯打救我曼啦

已經唔諗歐聯 人地巴全留力

下下比人攻完一輪,想回下氣
條仆街亂尻咁都一腳又比番人
知佢救波係勁,但開生波呢D都係基本野囉

呢隊曼聯真係唔值得有前四
球員戰意好撚差 又錫身 睇到好炆

為左反馬達可以去到幾盡

其實之前都插過唔小，不過大佬話做唔出就當無啦

Small 無得揀之下已經唔差
另外3件炸彈多十倍

可能大家本身無咁不滿
會員仲要刺激大家對球員不滿

係，唔好輸得太難睇就好

唔知點解ddg 開生球好撚柒急
成日ddg 開生球比人反擊入波..

又嚟踩lin踩到鬼平行時空睇波

Heatmap通場飛=佔中

會員Smalling 起碼有啲嘢笑吓

咁樣又叫插
望下馬達個後備仔咩叫插啦

繼續重用lin 下季前6都冇

Dalot出波都仲要練下

今日史波killer pass > 廢lin

廢就廢，關戰意咩事
仲有牙fred幾日前先用瘋狂迫搶巴塞，今場係回落咗啲

20pass

傳波都有撚埋

慘在全隊冇乜幾多個斬得好過佢

馬仔 再狀態起伏不定 遲早要賣

大佬寧不嬲我曼第一中堅嚟

Fred應該抖唔夠

Playmaker central back

中場普巴撘fred真係真空咁
唔係話踢得差 只係兩個既位置感真係差左啲

sob初時接手福馬都明顯進步咗
馬變咗馬兩招，福就學咗馬招cut in射，
依家兩樣都無晒

最好啦，俾個網上3唔識7嘅人影響到自己憎一個自己愛隊嘅真曼
我一個影響曬你地咁多人我不知幾開心

個heatmap 咁淺色到

白連>細緊

轉睇NBA

so9唯一繼承到費蛇嘅係嗰股運氣

所以rice係幫到好多
包波閱讀球賽

呢啲真係睇sob功力 依家更衣室個個都肯賣命

本身和緊果陣 有幾分鐘ff過細緊會唔會愛助攻上身

細緊今場肯跑
今場肯跑已經算踢得出色啦

今場要fred一個打哂緊係
上場要搭多個mctom

其實細緊做後備都唔錯
長期正選就不了

呢場佢真係又硬又快企位唔錯

希望今場之後可以確定賣走rojo

DDG都就30仲唔撚敢嗌後防

但好似閪左幾場

簽完約on99咁

佢真係唔撚識講野指揮下都好啦

有兩球無人迫都送個角球俾人

2CDM/CM + 普巴 先係最好

真曼還真曼 踢得差就屌
馬達上半場係有幾腳醫院
但醒醒目目搏到12碼又屈佢插水為乜？
下下搵馬達做遮醜布咁

對完psg隊波狀態直線下滑..西到宜家
買人真係都唔知要買幾多先夠..有排執

肯教都要落場肯專心踢
福換入就睇得出夠落力
馬我真係唔識講

所以可以 普巴後面用麥 飯

摩狗仲有運la
贏祖記、young boys、季初幾場-6反cup

你個名

馬達爆炸救摩狗唔少

咁既垃圾波仲分到邊個勁d邊個屎d咬唻咬去

得普巴同DDG好

其他都係垃圾，馬斯亞無波就永遠行行企企，福仔無波就鏡頭都唔入，盧卡古咁多次機會落底一次驚喜都無咁都睇到你地打晒飛機無連加特博命截人推進加普巴返後輸左10:2啦，仲撚好意思講個接界外球都接到爆鑊既費特

今場放LIN 同馬達係前面跟本唔掂
本身馬達係到都駁到腳
但普巴都好辛苦
LIN打攻中 直頭中場都拎唔到

馬達都唔係好架啦
連更差姐

抖唔夠表現都好過其他人

今場得普巴叫好，真係carry一班垃圾

祖記嗰場真係-6足球嘅極至嗰陣笑到仆街

我又冇阻你屌，你有你屌我有我駁
不過你講嗰句因為我而憎一個球員真係on9到仆街，你反lin對我又冇影響嘅，不過反lin嘅理由係因為一個網上三唔識七嘅人而反就真係好撚好笑，好似成班傻仔俾我控制咁

抵SOB 讚佢肯跑

Ddg都差啦

Young boys 都手球絕殺

明明前幾場d出波仲幾好 今場d出波閪到

班迷Lin Lan啦屌你老母

馬達今季回塘 傳波差咗
下季可以放棄晒 連達

自己友傾波傾到要block人仲好意思講出嚟

盲撐有乜咁大不了

係啊分化好撚開心內閧最開心

左路放題

Ddg 第三次咁樣失波
一次p仔般尼
一次廢特狠隊
一次普巴西咸
其實佢真係有啲責任

曼聯終極開戰區

其實睇猁D波都發現中場都無大重要性
一堆工兵一樣有效
講真 曼我都唔知要點做先搞得好個進攻

等

快開dump中間其實好撚危

利如果唔係咁多誤判仲企唔企到嚮榜首

你自己要因為我而憎lin我控制到？你都幾撚好笑，我宜家逼鳩你憎佢呀？
咁撚大個人仲咁易受人影響

等咩

唔識得正正常常討論
係要假膠引戰

前場太撚廢
你拎對巴果場黎講
中場踢得幾好
一入final third or 俾左個波啲前鋒
跟住做左啲乜鳩出黎

其實廢lin係咪入錯行跑馬拉松啦屌

反應佢一線
但其他野佢真係好一般

Mata差極都有一兩下幾Sharp
Langard乜撚都冇
迷Lin仲想搵其他人做遮醜布

呢到標準
屌馬達=引戰
屌lin =正常討論

認同

咁撚多個迷反lin留言最on9係你

團結團結，你想book架巴士去嗌魚拉突定有份入更衣室？你係連登團結曼聯會踢好d？你上網為了講I agree with you？到底團乜撚野結呀？

你走啦，成個腦都唔撚清淅既，捉撚正d logic先傾迷定反lin

真係溝通唔到
Lingard 今日咁嘅垃圾表現你都收貨

可以拎住pass success 同 tackles 打飛機

咁你覺得今場馬達同連邊個好啲呀

sob初接手個個肯走位啲波去得夠流暢
依家無人交就傳兩腳就斷

so9幾時lan

馬達sharp撚左係邊？邊下？唔好講咩什麼都有一兩下博大霧

p果球都唔關ddg事
宗師俾佢加自己做錯決定

一來走得少左
二來真係級數唔夠

梗係LIN 啦
馬達插水狗呀嘛

lin右路傳中俾馬達嗰球你食撚左？定選擇性失明？馬達稍為有少少入攝意識都入左啦，對上一次對搬尼定屈仔，lin嗰球俾同一位置嘅馬仔就入波

我覺得佢近排心事重重咁，表現唔穩定
不過唔好再亂開中間短波

十二碼嗰下

係囉搏大霧

今場俾唔到人都話

p仔廢特個球都可以賴佢?咁以後佢應該開長波算

so蛇都話左俾你知啦，廢啲嗰個咪比人換走左喔

P 嗰球真心唔關佢事

唉

小豆雖然回落左好多，但依然好有火
又會嗌隊友

點解會仲有人理佢

講真又唔係落後緊，唔明點解要快開中間。

屌d人 on99仲話thx v92根本條友同買幾十張六合彩咁 中到一張就打哂丁 好似lin呢d咪外借到完約就算9數啦

其實有人中意有人反 有咩好嗌
只係成日迷lin攞馬達做遮醜布做得好肉酸姐
Block左呢啲人咪得囉

屌 咁so蛇都換埋lkk走啦
你覺得前面果幾隻都打得好過lkk?

上半場有下靚過再傳入心臟位
係馬仔遲起步
上半場瞓撚咗係棺材冇睇？

回購小豆返來打後備出來SIP 前柱應該效果仲好過而家班前鋒

頂級 logic
難怪你keep住俾人屌

有日踢街場見到有日著利華7號小豆

附近有對手，都照開短波比佢，除非護波能力超強
唔係既話都係害個隊友姐

小豆仲有邊個隊友係陣中?
細緊 DDG 鍾斯?

果球係傳得靚
但真係要有默契有意識先接應到

p果球真係唔太關事
廢特普巴兩球ddg肯嗌應該唔出事

岩岩ddg俾人入完，小豆冇一齊去慶祝，去左同ddg吹左兩句

個波係Jones俾佢

係嫌嚟嚟去去得一塊遮醜布
仲要遮唔晒添

唔同情況都拎黎比較？偷換概念到

見佢咁樣都覺得辛苦
所有進攻都要參與，仲要係最難轉守為攻嗰腳
又要搵機會起埋腳，頭槌禁區走位遠射乜都好
防守又要幫
但好多時又要比人屌拖慢、交失、上腦，見佢場場每分鐘應付緊2-3個人其實真係好辛苦

Valencia Young

左羊右華

廢特嗰球ddg真係唔算衰

廢特個下柒都怪ddg

DDG明明一嚟個幾季比啲波好靚好到位
依幾季唔知做乜食哂屎

好掛住小豆..
我UT 都有換佢張卡

又點樣唔同情況呀

馬達咁撚廢當然借唔晒，今場要遮都搵馬仔遮

駁唔到咪靜囉，唔通馬達踢到識飛，lin廢到仆街都會換走馬達咩
不過事實永遠係難接受啲嘅

咁你叫會員下次唔好咁單調啦

其實so b盲撐lin 都算，但係出greenwood 都唔留LKK 會唔會太誇張，淨係同一隊嘅默契都差好遠，更何況LKK 都叫係英超證明過自己

駁唔到係咁上下

換lkk真係唔知諗咩

留力巴塞

蘇蛇真係好熱愛青訓系統

你班撚樣換走馬達時係咁屌lin在先，師兄你係咪傻撚左呀？

LKK打得好 同 廢LIN 廢足全場已經兩個情況啦

上場對巴塞又係換踢得好既LKK
仲要換走左佢先開始兩邊鳩斬

題外話
早排搭underground 撞到小豆
仲專登坐佢隔離

lkk 有下自己跌底等咗陣先起身
可能怕佢傷唔奇

換馬達唔換lin又真係駁唔到
除非蘇斯克查戇鳩

唔係換走馬達先屌
係全場都屌緊

屌lin咪屌lin 咁撚廢屌佢駛擇日?

半場果陣呀會員連都已經講緊馬達又踢左半場垃圾啦

我都頂順，煩到呢......

其他人又等於我？
我指明某會員

幾年都係到踢啲非技術型戰術 換晒工兵 踢到成隊腳生鏽 最後咪連個龍都同化埋囉
曼聯大部球員初初好有靈氣 馬仔要過就過 福仔後腳插花 hehe直線 馬達控球 馬迪護球 但年年踢啲咩防反 鳩猜 咪生疏廢撚晒囉

球星都要搭地鐵

廢奴擺明任務是攻條邊，隻閘咁弱搞左大半場都無驚喜當然抵換

有黃牌

無成續，So b 都俾人掃走
望下上三手下場係點

人哋覺得好好笑有存在感

換之前果腳幾驚紅撚左唔洗換

我都覺馬達踢半場垃圾，所以等於幫緊lin講說話？咩logic

明明短時間內奶過2次野，今日再比球差啲既比普巴，ddg無論提場定開生球有需要改善好正常啫，佢世界級門將wo

今場癲撚咗剷幾次

Jubilee line
佢Canary Wharf 站上車
應該係廢事塞車

和而不同嫁姐當正有仇咁咩大家手足

完全封鎖了

手咩足 企開d啦

幾時有話你幫lin講說話
跟本就馬達同連都廢
但就剩係搵馬達係到做遮醜布

姐係咁
人地批評A
A 回應：B踢得好好咩
呢啲真係小學雞水準嘅回應，或者你口中嘅「駁」

你話 蘇Sir換人 係換廢啲嗰個
人地問你lkk 係咪差過前面嗰幾個
你又話情況唔同

你先做讀心神探，然後再搬龍門

你迷又好反又好 唔關我事
單睇你嘅言論...真係...

馬達都幾慘 係踢得差 但都搏到12m 又有靚過人 都比人踩到一文不值

去左旅行無睇波 聽講閪波柒住贏

迷靴一早當正反靴 / 唔支持200k比靴係仇家啦

換福仔入黎抽走個中場好明顯係想加強攻力，咁馬達同lin2揀1自然抽走踢得廢咪換走佢囉，好正路，去到換rojo同lkk嗰抽走rojo轉陣3後衛入一個中場呢下冇得講啦，換走lkk換返個前鋒入黎保持攻力有乜問題，唔通出曬4個前鋒出黎？

踢到pair屎咁, 西咸痛失3分

慘撚到搏到12碼都畀自己人話插水 手乜嘢足
唉仲要兩球12碼都係由兩個踢啲垃圾波嘅人搏返嚟

喂咁照你logic都係換廢果個前鋒出黎丫係咪呀
姐係第2隻馬啦

有人逼佢食牌咩，嗰下落腳根本多鳩余

翻去睇全場精華先

迷馬達又換遮醜布

唔同情況呀
咪撚嘈啦你

第一球咁早輸左應該柒住到完場輸多粒2比0

講到尾姐係廢啦
咁多遮掩做乜

笑撚死

屌lin = 迷馬達?
柒lin 咁廢 係人都屌得啦

Lin場場有驚喜地廢
唔怪之得唔換

呢場連同馬達都係踢得廢架啦
只係馬達搏到12m又有過人個下咪拉返少少分囉
連少掂波淨係逼搶咪冇乜表現 比較起黎咪馬達呢篤屎冇咁臭囉

邊個遮緊

ROJO 係換P仔打返閘 位換位炸喎CHING
LKK同綠木都係位換位
換走有態既正選前鋒 換個青年軍出黎保持功力

佢哋迷lin當正反lin係迷馬達

冇撚睇波？lkk嗰陣踢右翼，換返綠木出黎踢右路有乜問題，馬仔歐聯嗰場後備上陣，lkk正選歐聯，唔使輪換？你坐撚住個腦？

佢地真係好fd

唔係廢點會差啲紅埋呀

你地都當正迷lin=反馬達啦

唔爭在開多條戰線啦
馬仔係好波好似好扭得 但最後一腳或者傳波都好似成日搵條最難既路線咁 比到隊友都好難修正
一冇態就係咁傳失咁

拉莫斯係廢中之廢

屌馬達係一件事，我屌你老母唔識踢波又等於搵你老母做遮醜布？

起碼你係
眾所週知

呢個真 好肉酸

冇呀 淨係屌緊你老母炸嘛

點解個個都跌曬watt

到底聯賽仲有無前四？

佢無球跑動係好差

不嬲都咁飄忽

跟住再話 大家手足block黎做咩 另一邊就屌你老母唔識踢波

世界大戰幾時先完

你馬達憑乜野同人拉莫斯比呀
拉莫斯攻守交到咁多功課，就算成日黃都無損佢一線中堅地位，你馬達入波助攻都唔揀得，仲要差啲紅埋，唔摸你條垃圾換邊個呀

手佢老母足咩 企開d啦

笑撚左
和鳩緊仲換走個踢得好既玩輪換
有本錢？

得罪講句 好耐冇見馬仔扭到人了

鄰居可以長期保持水準究竟係點做到

唔會完
會員有角色定位

你咪屌囉，成隻狗咁吠有撚用咩

你lin又憑咩同馬達比呀
番去含撚啦

係咪坐撚住左個腦?
你會唔會屌尻美斯唔識打籃球?
緊係性質一樣先可以比較
馬達同LIN 都係打攻中 唔比較得?

可能馬之前受傷掛
靴、馬上兩個月傷完之後都跌哂

順帶一提，lin都係同一時期受傷

對住你呢隻狗仔駛撚講道理咩
講親都spin到去外太空

Block柒晒啲人算啦
日日引戰真係咬到牙都攰

遲啲就來要整個曼區必block會然list係置頂

傷完個態又沉個人又鈍

吓lin唔可以同而家既馬達比？
唔知以為馬達仲係踢車路士嗰個

歐聯輸緊一球添啦on9
咁你可以點，又俾lkk踢曬？之後過兩日又俾lkk踢？

要讚既係今日第二球佢肯同福仔一齊起步
但好多腳final ball可以做得好d囉 例如單刀個陣我諗福仔都有提場講佢跑緊上黎做緊個二打一局面 無謂博個十二碼咁肉酸

馬達對上一次入波助攻係幾撚時呀，幫lin含撚都未夠班啦傻西

如果keep住依個水準，疤鏝車456硬。

你英超可嘗唔係1:1

嗰個咩咩妹又係出黎搞笑
另一個就不停搬龍門，以為自己真係駁緊嘴

訓先

都係得1個

唔駛車狗果個都屌打廢lin啦
廢lin幫馬達挽鞋都未夠班啦

睇左佢好耐 成日都覺得佢扭波都好唔順暢咁但又比佢過到人好似玩緊大細咁

其實馬達落河都係留力對巴
連踢足90應該係唔洗去魯營

分唔到你係盲反lin定盲吹馬達

狗梗係唔識講道理啦，好似你咁亂吠咪最叻囉

人地出面啲post比緊美斯定牙朗世界第一
我地狗竇就比馬達同連邊個廢啲 比廢有意思咩
打和啦 兩個都咁廢 成隊曼聯都係廢
All LAN!!!

做得多假膠 做唔返正常人

D 女人以為自己偷換左概念就自己岩
下下都拎D ON9例子出黎講
死返去BABY CONDOM啦屌

你咪隻狗囉
你呢d廢狗駛閪聽人話咩
講乜柒你都唔撚明架啦

要用呢個思考模式先可以同會員溝通

屌
會員連有邊次唔係拉馬達黎講架
本身當兩個撞位競爭緊都算
今場值頭一齊正選大家都踢得差都係剩講馬達
佢唔係次次都咁樣都唔會俾人話拎馬達做遮醜布啦

係盲屌緊你幾隻傻閪啫

咁你都要換嫁啦，黎緊仲有場歐聯，又要靠lkk，你唔換人可以點？

你肯認自己係鳩屌就得

點解唔試下講馬仔 同樣都係翼位
或者lkk有拉去右邊

落河死撚開啦，對巴真係咪撚預佢，連上場都係後備，而且佢氣袋，照去魯營根本冇問題

算啦 會員角色定位引戰刷存在感
無得救

對住你呢幾隻唔識聽人話嘅廢柴
講親道理都搬龍門搬到去火星
駛閪同你認真傾咩

係，所以你聽唔明我講人話好撚正常
唔怪得淨係識亂吠

咁樣咬一咬又1001了

馬達廢咁撚多，點會同性質

即使同性質，屌史摩拉就幫鐘斯搵遮醜布？

唔洗啦
lkk都係提早換出嚟留力打巴
同位置嘅馬達都係早啲換出嚟打巴啫

狗咬狗推得特別快, 就黎爆po

換走盧卡古，應該係想放棄燒味戰術
佢係就係拉到邊出到波，但無人頂到
搵返佢去中間，就無人識出波

走住唻屌既極致

想知馬達點樣廢勁多呢場？

見到中場輸都唔拎返中場先
好明顯要MCTOM 換LIN
打返4213 比普巴打攻中
左馬中LKK右福 3個轉位都冇問題
最後LKK/馬換P仔 而唔係留LIN 換LKK 叫保持攻力
你普巴FRED 斷氣更加唔洗踢

講到我屈鳩馬達踢得差咁，馬仔夠踢得差啦，我冇屌馬仔淨係屌馬達又係迷馬仔盲反馬達？根本自己已經有偏見，仲扮乜撚野中立，好嘔心

但你都認真咗好耐

殘缺既前線

唔好同佢地坳啦，溝通唔到㗎

係好撚認真
嬲撚到噴火添

唔好咬啦，馬達黑lin一日仲係曼，一日都係自己人
下場加油就得啦。

真心想知 兩個都廢架啦 但點解馬達係廢勁多 因為插水搏12碼 幫曼聯呢隊贏得冇說服力嘅波負碌贏西咸？

點撚樣睇到我屈鳩你呀
事實你係次次都jer撚住馬

你咪繼續ff隻後備仔係換黎打巴囉，sob黎到之後馬達一路做lin後備，實力一早已經高下立見，你點盲撐都冇撚用

認無屌馬仔淨係屌馬達喇？
不過大家都咁廢你又淨係吹奏連又唔吹奏下馬仔嘅？

Mata邊有插水啱啱嗰球真係有碰撞

你支持鐘斯既
鐘斯踢得柒 唔係屌第2個柒既
唔通屌返鐘斯咩? 咁係咪搵遮醜布呀

會員講㗎
如果畀班球員知自己球迷咁樣都話自己插水真係心酸

撐lin個個認為馬達個球係插水呀嘛

咁樣都唔係針對住黎講我都唔知講咩好

然後有人話搏大霧

所以咪話唔使同佢地傾，佢哋眼中mata做咩都係錯

岩岩去左fd屋企打牌
踢成點

垃圾

仲拗緊...係咪痴線...

嗱嗱嗱 依家佢哋係話緊曼區 連加特做咩都係錯
你抄人講嘢！

咁呢個要搞清楚嘅
話插水個個唔係會然lin 係個傻閪
會然lin相比下係理性得多嘅

你講咁撚多答左乜，你鐘意屌邊個關我撚事

屌史摩寧等唔等於幫鐘斯搵遮醜布？

一時時啦
佢有時係正常

Miss u so much
無論係球員定你

乜撚呀
條柒頭第一個沖出黎話馬達插水狗啦

#621

和緊波仲位換位係乜撚野事，一時又話要搶分，宜家又話位換位，v92俾人屌得最金嘅其中一樣野就係落後/和波都仲諗住位換位，宜家你呢啲人為左盲反，落後換中個防中出黎都講得

再講推普巴上去攻中根本又係另一樣on9野，普巴最撚大作用就係喺後場拎波推上前場或者喺後場放長波，同場嘅fred同mctom根本做唔到呢點，你以為推普巴上攻中就係加強攻力？sob好似你咁換，呢場波就真係輸鳩埋都似

話mata插水應該得猁同妓先講得出口

個傻閪以家好似癲狗咁周圍咬人 我都係避下風頭食下花生好了

睇黎你真係唔用下個腦 係你用呢個黎做例子

佢又真係幾得閒打勁大段嘢去反駁

依家係咪唔止一條戰線

事實佢係廢喎，2019年佢踢過邊一場好波？你數一場出黎聽下

咁等唔等如，答撚到未

2017 2018你都Jer緊...

點解係要我講佢踢得好姐
我都知佢廢呀大佬
咁點解連廢你又唔屌仲要吹奏呀

係咩 sor block7左睇唔到
原來是兩個傻閪 自己球員搏十二碼都屌

1001

世界大戰停得未

仲好睇過nba

收撚皮啦扮清高，撚羊踢左翼嗰陣插水插到出撚曬名大撚把人屌啦，

搞咩

俾人禁住屌
靠兩球pen

梳 冇屌過

邊撚到位換位呀一開波打4231 喎ching
轉返打開既433
拎返輸緊既中場 有咩問題
之前連勝都係咁打 落後用返自己最勁既陣有咩問題
Lin 下半場成場隱形你覺得換唔換先？
你死攬lin 結果論 冇野好討論

17~18成個英超入得4球仲少過屎摩寧，係咪要讚佢好撚叻呀

唔係個個都係你咁

曼區熱鬧到

上天真係唔公平
點解lin可以入到波

你用下腦啦
反問句識唔識呀？

冇左圍爐講女變左日日狗咬狗

幾時先完

咬還咬 1001 記得開po

10000

ASSSSSSSSSSSSSSSSSS